而家仲有無女仔自拍係唔用美顏相機

好似見唔到

個撚個影完變左第二個人